Id: Unique value for every examples

MSZoning: Identifies the general zoning classification of the sale.
		
       A	Agriculture
       C	Commercial
       FV	Floating Village Residential
       I	Industrial
       RH	Residential High Density
       RL	Residential Low Density
       RP	Residential Low Density Park 
       RM	Residential Medium Density
	
LotFrontage: Linear feet of street connected to property

	
OverallQual: Rates the overall material and finish of the house

       10	Very Excellent
       9	Excellent
       8	Very Good
       7	Good
       6	Above Average
       5	Average
       4	Below Average
       3	Fair
       2	Poor
       1	Very Poor
	
MasVnrArea: Masonry veneer area in square feet

TotalBsmtSF: Total square feet of basement area
		
1stFlrSF: First Floor square feet
 
2ndFlrSF: Second floor square feet

GrLivArea: Above grade (ground) living area square feet
		
Fireplaces: Number of fireplaces
		
GarageType: Garage location
		
       2Types	More than one type of garage
       Attchd	Attached to home
       Basment	Basement Garage
       BuiltIn	Built-In (Garage part of house - typically has room above garage)
       CarPort	Car Port
       Detchd	Detached from home
       NA	No Garage
		
GarageCars: Size of garage in car capacity

GarageArea: Size of garage in square feet

OpenPorchSF: Open porch area in square feet

PoolQC: Pool quality
		
       Ex	Excellent
       Gd	Good
       TA	Average/Typical
       Fa	Fair
		
SaleCondition: Condition of sale

       Normal	Normal Sale
       Abnorml	Abnormal Sale -  trade, foreclosure, short sale
       AdjLand	Adjoining Land Purchase
       Alloca	Allocation - two linked properties with separate deeds, typically condo with a garage unit	
       Family	Sale between family members
       Partial	Home was not completed when last assessed (associated with New Homes)

SalePrice - the property's sale price in dollars. This is the target variable that you're trying to predict.
